8/10 4pm 極端武裝爛臭閪賤種恐怖份子記者會

屌你老母臭閪

等記者問答環節

謝狗呢